一張圖看穿你是處男 喜歡她的小心被發現

在日本論壇2ch上經常會出現日本網友討論「喜歡哪個女性就是處男」的討論串，最近又有一張照片掀起討論。照片中可見，是四位身材姣好、皮膚白皙的比基尼辣妹在海灘上，網友接著指出「喜歡左邊的通常是處男」引起網友熱議。在日本論壇2ch上經常會出現日本網友討論「喜歡哪個女性就是處男」的討論串，最近又有一張照片掀起討論。照片中可見，是四位身材姣好、皮膚白皙的比基尼辣妹在海灘上，網友接著指出「喜歡左邊的通常是處男」引起網友熱議。

照片中的四位比基尼辣妹，唯獨左邊偏瘦穿黑色比基尼的女性，頭稍微上仰，比出YA的手勢，比起其他女性更增添清純感，成為不少處男喜歡的對象。

有網友說「全部都是美女，怎麼選？」、「全部我都可以」、「為什麼大家都這麼黑？」、「除了右邊，其他我都可以」、「右邊也太胖了吧」、「右邊明明是胖子，但胸部卻很小」、「雖然只認識山本彩，但是其他也不錯」。

「除了右邊，其他我都可以」、「右邊也太胖了吧」、「右邊明明是胖子，但胸部卻很小」
講呢幾句既就係處男

唔準

最左廟細燈籠大

我要右邊數落既第二個

右二

左1右2可以一戰再戰

最左

右二同左一都ok
但求好屌

右邊兩個好好肉 啪啪聲

第一眼右一
眼真啲右二

我會選右二
左一好幼稚

why not both

同意

右一似乎最gd

最左最右我都鍾意

左一脹脹地好qq同右二

左右不分

其實有冇人知佢地4個係nmb48成員黎

四個都得喎點算好

右1先好啪

on9揀邊個都改變唔到你係處男呢個事實架啦
脷伸: 揀左1

無人屌左二我屌

左一：太田夢莉
右一：藪下柊
中間嗰兩個係？

日本依家唔係連肉肉女都受歡迎嘅咩

左一係萬年一遇㗎喎
梗係左一啦

左一有d似男人

ALL

u on9?

左一或者右一

識食一定右一

最左根本最柒

全部交俾我

四個都想屌

右邊最正ＷＯ

就咁睇左一係好樣,但好似死魚格
我揀左二, 應該有D互動

右邊好正

左邊2個咪搞
右邊兩件好難選擇
右一 蕾絲泳裝 樣又唔錯
右二 唔夠正 但係好身材好肉地

第一眼就已經認定左2

右2似男人樣喎

右2

識食一定食肥妹

淨係認到肥柊

agger
左右都好正

左2

IG呢

右二咁撚瘦都肉地

右一

右一 肥柊
左二 mk梓

由左至右
太田夢莉、植村梓、城惠理子、薮下柊

要哂右邊兩個

仆街啦，我屌你老母，你快d生梅毒花柳aids淋病含家產趁地淋啦

最右

大家好 我係最右邊個個

最右果個正wo

梗係選全部啦

agger

嗰個畢業啦...要睇好呢幾個月睇埋.....

右一先最正

左二 ig post張相影得麻麻咋

多謝大家支持

點解我鍾意最右邊

因為真係正

All in la diu

識揀一定揀最右

右一都話肥

變左Nmb post

右一 肥肥地先好屌

＿＿＿＿，＿＿＿＿！

左1 或者 右2

Ps: 非處男

On9 test

hi

左一最正中二病

月巴木冬

最右最正

個肚腩係明星嚟講都算幾大 利申我最鍾意 啲女仔有肚腩

城少主

肥柊

表示同意

右一二都好正 要2揀1 一定係右二

另一個角度

我揀左右邊但係我係..

右一二

全部都想屌

全部都好妖
利申：愛好鬼妹

呢張右2係邊個？

城惠理子

打錯
植村梓先岩

右一右二

呢張同樓主個張 4個人d次序岩岩相反

why not all

植材梓成個馮雪冰咁索，成班青頭仔唔識揀

就J佢

太田夢莉

右2最好啪
左1最順眼

右二波最大 first choice

右邊都肥 on9？

右先最大波 最好屌
右二PUSH到 最右條囡完全唔裝假狗, 就咁睇對波應該都唔小野

左一左二等我黎

All in

我要晒呀 我要射精呀

5P

左一我嘅